要好好感謝身邊嘅人仍然生存緊，因為選擇活下去真係唔容易。

我有諗過用「珍惜」呢個詞，但最後都係覺得「感謝」比較貼近我諗法。
由鍾鉉到雪莉到荷拉到三浦春馬，仲有香港上年好多自殺死嘅手足
其實每個人呢刻仲係你身邊，唔係必然嘅事
的確佢冇病冇痛冇意外，但佢其實大可以選擇放棄生存
每個人都有自己嘅難處，其他人就算設身處地去諗都未必能夠體會有幾辛苦
人前可能扮到好樂觀，好似冇事咁
但佢內心流曬血都未必想畀人知道
所以比起老土嘅一句「珍惜眼前人」，亦要有感謝嘅心：
感謝佢明明過得咁辛苦，呢刻仍然選擇咗活下來陪伴自己

當你諗到自己都唔想身邊人死嘅時候
希望你明白，你身邊嘅人都係咁樣諗緊你
你其實並唔係咁孤單。

謝謝你出現在我的世界上。

依家睇翻《戀空》主題曲歌詞

多謝身邊嘅人同我一齊過好艱難嘅2019 2020
希望呢啲日子快啲完，我哋一齊開心

2020好痴線

一齊捱過去

加油

一齊加油

我努力緊架啦

多謝你
呢一個月真係好唔開心
今日haruma嘅死令我釋放返啲情緒
但呢個消息真係消化唔到

我每一日都諗緊掙扎生存嘅意義 同死亡
至少你呢個post令我覺得會有人明白同體諒自己

真係

反抗是惟一出路，加油，
你唔孤單。

辛苦你了

多謝你

網路欺凌佔左好大部份因素
除左多謝身邊既人有勇氣活著，都要思考自己既言語有冇傷害到人
好多時啲人覺得自己講一句冇野
或者覺得人地都講，但你一句我一句加埋就等於言語暴力

但如果我珍惜嘅人其實冇珍惜過我呢.....